終於知點解日本爆得咁勁, 原來唔關支那事

==================================

食屎啦屌你老母支那狗

唔明

你個名